+++
title = "Contacts"
id = "contacts"
+++

### Як нас знайти:

ул. Дмитриївська, 69, блок 5, офіс 10

### Як до нас дістатись:

Від станції метро "Вокзальна" або "Лук'янівська" маршрутним таксі по маршруту трамвая № 15 до зупинки "Полтавська"

![](/institute/img/Karta1_rus.jpg)

![](/institute/img/KartaM_rus.jpg)

### Зв'язатись з нами:

#### Телефони:
+38(044) 332-85-14;
+38(044) 332-85-13;
+38(050) 441-84-80

#### E-mail:
 ielastography@gmail.com
